集思廣益-各位情人節準備咗咩禮物比另一半

倒數6日 仲未有頭緒

送你老母咩有手有腳自己唔識買？
真係臭閪黎喎